# Scripts auxiliares para actualizar capas Unidades_analisis

Estos scripts contienen rutinas auxiliares para actualizar las capas de Unidades de análisis. En general, se esperaría que las capas que más estarían actualizando serían las de ANPFederales, ADVC y ANPSubnacionales. Estas rutinas ayudan a pasar los nombres ya corregidos a las nuevas capas (acentos, faltas de ortografía, etc.). En otros casos, viene la idea general del preprocesamiento que se le hizo a las capas originales. 